从统计数据上看，自那次缓慢的开始以来发生的变化使该州扩大了全国的药品清单，但也引发了关于哪些县和地区应该首先获得药品的激烈争论。混乱与混乱：在马里兰州和弗吉尼亚特区的疫苗推广中|朱莉·扎兹默、格雷戈里·S·施耐德、艾琳·考克斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
这些略带苦味、略带甜味的雪碧不含酒精，但却提供了喝平衡鸡尾酒的同样令人满意的感觉。来自削减：33件情人节礼物送给你生活中的美食家|削减工作人员| 2021年2月8日|食客
这部电影深入探讨了竞技街机游戏的迷人世界，讲述了两名男子为争夺“金刚驴”纪录保持者的头衔而进行的一场艰苦的战斗。我们的编辑们在1月喜爱的一切|编辑们| 2021年2月4日|在网上之外
我曾经用过它们，当朋友们不得不进去热身的时候，它们住在我的野外滑雪包里，以防出问题。我最喜欢的各种活动的冬季手套|雅各布·席勒| 2021年2月3日|户外在线
还有Ghia，一种地中海风格的开胃酒，它以雷司令葡萄汁为基础，加入苦味龙胆根和亮玉足等令人兴奋的植物成分。用这些尖端的无酒精鸡尾酒，让干燥的一月份一整年都保持干爽。| Dan Q.Dao/Saveur | 2021年2月2日|科普
韦克斯保留了一支无与伦比的法律团队，其中包括政治上的死敌汉密尔顿和伯尔。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
对于50岁的前摩门教同性恋者兰迪来说，这种疗法是一种特别难以下咽的苦果。你丈夫绝对是同性恋：TLC对摩门教的痛苦描述|萨曼莎·艾伦| 2015年1月1日|每日野兽
这是一个让许多人痛苦流泪的时刻，我们只能希望有一个更美好的未来。酷刑报告之后，我们作为一个国家的道德权威消失了| Nick Gillespie | 2014年12月11日| DAILY BEAST
对于这个四个字母的单词和它所承载的痛苦情绪，大家都屏住了呼吸。理查德·普赖尔如何击败比尔·科斯比并改变美国|大卫·亚夫，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽
中场休息时，似乎有几百人聚集在严寒中《我不能呼吸》登上球场，让威尔和凯特观看《雅各布·西格尔》2014年12月9日《每日野兽》
当菲利佩和他交谈时，他更加清楚地意识到他的母亲对亚历山德罗是多么的痛苦和不公正。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
死亡啊，一个在自己的财产中享有和平的人，想起你是多么痛苦啊！《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
当她回忆起接下来发生的事情时，她突然倒在枕头上，痛苦地放弃了。宅基地主人奥斯卡·米切奥
戈登苦笑了一声，继续说下去，带着同样奇怪、严肃的神情解释他的计划。自信|亨利·詹姆斯
如果他只是他自己，我就不会有更多的欲望了，但是他有一种痛苦的、讽刺的情绪。德国音乐研究|艾米·费伊